大家覺得邊個姓最難改名 改親咩名都讀得唔好聽？？

王？
字又簡陋
配咩霸氣名 讀出黎都唔霸氣

王帝
姓吳先柒

魯/老

男可以叫：
老強
老牛

女可以叫：
老蘭
老琳

呢啲名聽落都幾親切

繆

仇

巫

武

陳

史/畢

吳

你會得罪好多人

我小學有個同學叫吳巧善

何

謝

吳 莫 畢
所有好嘢都變衰嘢

雷

邱

毛

溫

真心覺得難

莫生氣

係咪要改返啲負面名 負負得正

碧霞

王猛 , 字景略

丞相又得, 打仗又得

識得條友叫莫望塵
個名好型

識個麻甩佬叫
畢彼特
都好型

我識個叫畢頭皮

趙 沈 黎

吳曉婷

史廖

仇笑痴

個姓係第一聲嘅多數難改

湯

劉

姓吳 真係好難改啲又型又好聽嘅名

姓神

雷亞倫

吳都幾得意，就好似吳好堤同吳廣德，畀人問叫咩名你話點答人好

絕對係 焦媛個焦

廖

史

賴 傅

吳
利申姓吳

鄧

鄺

陳
利申姓陳
個咬字mak唔大個口
又係第四聲

蕭

吳真係點改都死
好多年前係電台聽人講話有人叫「吳壽坤」
笑到仆街屌佢老母共產黨

愛新覺羅

余

王羲之不知幾型，我覺得係名取決一切

汪

鄺
改乜名都好似唔好聽咁

俊乳

戴

保樂

姓王

而家仲有人改名做健康，長俊，美麗呢d俗名咩
BTW,吳啟華吳彥祖吳孟達吳亦凡呢d又改得幾型

唐

有冇D例子姓仇真係好型

安

勞

侯

Starr hall

仇思達

賴

馮

我讀小學個時，
個女同學叫溫柔

仇爾布

神仙丙

賴史 賴廖聯婚

以軒！

神劍 神燕 神計劃 神方針 神政策 神完成

神

吳健康 吳精神 吳高興 吳開心
吳式程 吳夏瑠 吳部暦 吳方吟

刁

莫

吳
唔可以改有意思既名

大家點睇我個名

做乜鳩

袁？

袁本初
型到爆
袁方

複姓者

范

吳依仁醫生

姐何，何真係好撚難改

袁偉德

何守信

識人叫何力宏 好型

咁人地會唔叫你全名淨係叫後面兩個字